\documentclass[12pt,a4paper,oneside,final]{report}

\newcommand{\pwd}{src/control-works.sbim}

\input{styles/kaf22-standard}
\usepackage{hyperref}

\usepackage{\pwd/title}
\author{Маштак И.А.}
\title{1. Моделирование эффектов семантической нестабильности в информационных средах}
\techgroup{М20-514}
\teacher{Рословцев В.В.}
\discipline{Семантически безопасное информационное моделирование}
\workyear{2021}

\begin{document}
    \maketitle
    \setcounter{page}{2}
    \clearpage
    \input{\pwd/task1}
    \clearpage
\end{document}